# МаняМир frontend

# Внимание!

Код писать **строго** на ES6 и не говнокодить, потому что в таком случае ваш код выпилят к херам и перепишут.

# Установка

1. Поставьте Node.js желательно новее версии 8
2. Склонируйте этот гит репозиторий в любую папку
3. ``` npm i -S ```
4. ``` npm run start:dev ```
5. ПИШЕМПИШЕМПИШЕМ!!!11

# TODO

Оно будет заполняться по мере добавления заданий.
